有無人最近一個月寄左去英國搞BNO?講下進度

有無人最近一個月寄左去英國搞BNO?講下進度
我今日先交表
咁多人申請，唔知佢搞唔搞到咁多

人哋office都未開返辦公

寄要兩個月

[政府又玩嘢] 郵局停止空郵文件申請BNO